突發高登線上人數爆燈

屌你老母得萬四

以前有幾多倒

有人召換你

真係有萬四?

可能連萬四都係佢作出黎